[{
    "theme": "De zwarte lijst - Substantieven A",
    "langread": "nl",
    "questions": [{
            "question": "periode waarin het heel slecht gaat",
            "answers": ["laaiend crisis"]
        },
        {
            "question": "geld dat je besteedt aan water, elektriciteit, eten",
            "answers": ["basisuitgave"]
        },
        {
            "question": "gesprek waarbij de gesprekspartners allebei aanwezig zijn (dus niet telefonisch)",
            "answers": ["face-to-face-gesprek"]
        },
        {
            "question": "de zorg en de verantwoordelijkheid voor je budget",
            "answers": ["budgetbeheer"]
        },
        {
            "question": "de elektriciteit en het gas die echt verbruikt zijn",
            "answers": ["energieverbruik"]
        },
        {
            "question": "niet-schriftelijke afspraak",
            "answers": ["mondelinge afspraak"]
        },
        {
            "question": "de elektriciteitsmeter die wordt opgeladen via een systeem van voorafbetaling",
            "answers": ["budgetmeter"]
        },
        {
            "question": "Belgisch Nederlands voor de schuld",
            "answers": ["achterstal"]
        },
        {
            "question": "de zorg en de verantwoordelijkheid voor je geld",
            "answers": ["geldbeheer"]
        },
        {
            "question": "krediet voor priv√©gebruik (geen hypothecair krediet)",
            "answers": ["consumentenkrediet"]
        },
        {
            "question": "de arme persoon",
            "answers": ["armoedzaaier"]
        }
    ]
}]